歐洲議會議員Hahn：歐盟必須與香港民運人士站在一起

我地俾人清算哂之前要等到你地過黎

Btw
十二個人入面聽講有人有葡萄牙籍

係咪有度應該開聲呢